唔煙唔酒算唔算係優點

全家都食煙飲酒
身邊最親 成日一齊玩既朋友九成都食煙
每次出街一個點煙 其餘都會一齊點
但我竟然會唔煙唔酒 係唔係奇蹟黎

有食煙既返工可以蛇出去食煙
無返工既反而無得蛇出去 咩世界

利申：兩樣都試過 不過真係唔撚中意

唔算
食煙飲酒其實係壞習慣黎
你會唔會話自己既優點係冇依啲壞習慣

試過被人屌男人唔識飲酒

唔煙 唔酒 淨係講粗口

唔飲同唔識飲兩回事黎

無錯

我覺得算係
起碼唔食煙把口冇咁臭
身邊好多人食煙
一開口都臭到仆街

識飲酒其實係優點嚟
唔係劈酒個種
可能有少少研究既印象唔錯